［舊文重推］加泰集會 去既唔該醒水 大家自行執生

唔想俾左膠外媒扭曲個集會
當場執生好過齋食事後丸

在場人士唔該帶齊工具
- 各種警暴文宣標語（香港/加泰/各國）
- 各國國旗
- (Optional) 11月2日集會文宣

Do：
(1) 記得將注意力擺落警暴/人權問題
例如：標語唔好模糊用字齋寫「撐加泰」，要詳細講明撐咩（例如 #Police Brutality #Don'tLearnFromCCP ）

(2) 如果有手足做左/講左啲咩好有詮釋空間既嘢，唔該幫手兜番
例如：舉加獨旗，唔該幫手舉埋各國國旗（人權係普世價值啊）

(3) 如有搗亂份子，大家識執生

Don't:
(1) 舉港獨旗
(2) 講加泰政治

詳細Post見：
[加泰集會] [集思廣益] 不分化不割席補救Post [中/Eng]

其實大家都係醒目仔女，一定有唔少方法令今次集會唔好錯Focus，歡迎討論，一齊Be Water

小弟言盡於此，同意請推

光復香港 時代革命

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

推

自推5/10

自推6/10

自推7/10

Up

自推8/10

自推9/10

自推10/10

11/20

唔去得!!!

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

12/20

撐還撐，但不要支持加「獨」，因為畢竟當年加泰羅尼亞嘅公投不像蘇格蘭公投般，係獲國際承認，只地方政府推動，但未獲中央政府同意，而且又被統派人士抵制。

13/20
呢個係「預防」post，歡迎大家拋建議點樣令媒體唔好亂炒
如果最後多手足去就要幫手正視聽
如果無咩手足去

14/20
無錯。
不過而家唔需要討論應唔應該去同埋對加泰有咩立場，因為集會已經係定局，而家直接講如何執生先唔會比人入
呢個係針對行動既post

15/20

獨立即係推翻現有政權
現有政權用公權力搵警察抵抗

同香港果種police state情況唔同

推
焦點在警暴

立場姐姐唔係出左篇文話
依家主流方向係同西班牙談判

如果我去只會因為「釋放政治犯」
冇人應該因為政治立場坐監

同中共一齊支持加泰

各國國旗
警暴文宣
[/size=6][/b]

請不要再因加泰獨立而為共產主義狡辯，你支持具共產主義色彩的加泰獨立是你們自己的事，請不要拖累香港下水。

支持共產主義，那你們還反甚麼共？他媽的根本是一群匪諜、共匪。

蔣中正曾言道：「反共絕無妥協，奮鬥才能自由。」

香港要獲得自由，就要反共到底，而不是跑去支持共產加泰獨立集會。

16/20
如果要去既
焦點在警暴
唔好再討論任何立場，呢個唔係立場Post係補救Post

17/20
我在重申，呢度唔係討論應唔應該去，呢啲野大家自行判斷 除非集會取消左不然都實有人去
呢度講 如果手足去做，可以點做
最重要係
（1）多手足去，大家點做
（2）無咩手足去，甘唔洗煩我地直接宣傳11月2日

18/20
多謝！總算有人扣題
唔去既唔好去
去既唔該幫手執手尾

19/20 自推

20/20
記得重點宣傳11月2日維園集會
目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

唔去既繼續唔去
去既唔該小心
(1)多手足去，點算
(2)少手足去，無野煩

自推 唔去既幫手做鍵戰，Twitter Reddit需要你

再自推

大家仲有咩幫手正視聽既方法，歡迎提出

多9餘 我地出得去果班都係支持加獨

又係你啦兄弟。
記得 唔去既唔洗再煩，繼續宣傳11月2日
有腦既人，大家自行執生，關注警暴，其他人做咩你阻止唔到就幫手執生

Push

上次舉trump都俾外媒屈
睇路

Pish

推 去與唔去都無所謂 文宣包底 總之不割

追究警暴

提提大家，如果參加今晚加泰集會記得帶五星紅旗

帶定雪山獅子旗包無死
俾人訪問就話估主辦人應該為左同警方申請不反對通知書，所以先用加泰做籍口

順手騎劫個集會

文宣包底 但最好現場人士醒水唔好比文宣巴絲咁大壓力
有咩國旗帶得同唔帶得自行判斷

係 去既人萬事小心 唔好掛住齋靠事後文宣

個次成班手足twitter落足嘴頭先勉強過骨

切記
有咩做得 有咩唔做得 用自己既批判性思維決定 唔好依賴事後文宣

去既就唔好俾人派膠撐共撐唔應該而家講既嘢

唔去既唔該支持之後既維園集會 各方繼續努力

而家好撚多人/五毛派膠同帶風向
小弟奉勸各位唔該帶腦睇Post

push

鐘意咪舉埋印尼 智利 黎巴嫩旗

推 得返幾個鐘就集會

呢個都係一個option 背後顯示既意義係各國積極爭取普世價值

再推
去既記得自行判斷，幫手兜番/阻止唔應該出現既嘢
唔去既擺番重心落接住黎既運動
十八區懲罰黃店
維園集會

推，ed post仲好，行動post

推
支持加獨要去
唔支持加獨更加要去

香港反送中都係未獲北京同意

加泰都冇乜人講獨立，根本加獨個大台就係連登

集氣一切順利

唔洗係度討論去唔去 呢樣嘢大把Post有講 各位有帶腦既巴絲自行判斷
唔去既繼續唔去
去既睇水

切記

有咩做得 有咩唔做得 用自己既批判性思維決定 唔好依賴事後文宣

去既就唔好俾人派膠撐共撐唔應該而家講既嘢

唔去既唔該支持之後既一切行動，如18區懲罰黃店、維園集會

而家好撚多人/五毛派膠同帶風向
小弟奉勸各位唔該帶腦睇Post

兄弟爬山 各自努力

幫推